連登仔抄post柒到去台灣 紅登竟然冇人落井下石

樓豬對眼有問題？

我真係見唔到有個咁既post
證明佢地唔係瘋狂狙擊